[
    {
        "question": "Sunrise Avenue wird das Publikum an der diesjährigen Energy Star Night mitreissen. In welchen Jahren performten sie bereits an der Energy Star Night?",
        "answer": "2006 und 2011"
    },
    {
        "question": "Wie hiess die Energy Star Night bevor sie im Jahr 2016 umbenannt wurde?",
        "answer": "Energy Stars For Free"
    },
    {
        "question": "Was für Acts spielen jeweils auf der Bühne der Energy Star Night?",
        "answer": "Internationale und nationale Stars"
    },
    {
        "question": "Wie oft stand der Schweizer Act Bligg bereits auf der Energy Star Night Bühne?",
        "answer": "6"
    },
    {
        "question": "Wie lautet der offizielle Hashtag für die Energy Star Night 2017?",
        "answer": "#ESN17"
    },
    {
        "question": "Wie viele Acts standen 2016 auf der Energy Star Night Bühne?",
        "answer": "15"
    },
    {
        "question": "Welcher maskierte Act war vor zwei Jahren an der Energy Star Night dabei?",
        "answer": "Cro"
    },
    {
        "question": "Wie viele Tickets werden jeweils für die Energy Star Night verlost?",
        "answer": "13'000"
    },
    {
        "question": "Wie heisst diese Superheldin?",
        "answer": "Wonder Woman"
    },
    {
        "question": "In JUSTICE LEAGUE kehrt er als Batman / Bruce Wayne zurück auf die Leinwand, nachdem er die Rolle bereits in BATMAN V SUPERMAN: DAWN OF JUSTICE übernahm. Von wem ist die Rede?",
        "answer": "Ben Affleck"
    },
    {
        "question": "Zum wievielten Mal findet die Energy Star Night statt?",
        "answer": "15"
    },
    {
        "question": "In welchem Element fühlt sich dieser Superheld am Wohlsten?",
        "answer": "Im Wasser"
    },
    {
        "question": "Welcher Superheld trägt einen Blitz auf seiner Brust?",
        "answer": "Flash"
    },
    {
        "question": "Unter welchem Motto findet die diesjährigen Energy Star Night statt?",
        "answer": "Jungle"
    },
    {
        "question": "Welcher Preis wird an der Energy Star Night vergeben?",
        "answer": "Energy Music Award"
    },
    {
        "question": "Man kennt ihn auch als Bruce Wayne, doch wie ist sein Superheld-Name?",
        "answer": "Batman"
    },
    {
        "question": "Was zeichnet Flash aus?",
        "answer": "Er ist schnell wie der Blitz"
    },
    {
        "question": "Welche zwei Schweizer Acts performten 2016 gemeinsam auf der Energy Star Night Bühne?",
        "answer": "Nemo und Manillio"
    },
    {
        "question": "Was zeichnet Cyborg aus?",
        "answer": "Er hat einen mechanisch verbesserten Körper"
    },
    {
        "question": "Auf welchem dieser Portale kann man keine Tickets gewinnen",
        "answer": "Instagram-Account von Energy"
    },
    {
        "question": "Nachdem sie ihr Debut als Wonder Woman / Diana Prince in BATMAN V SUPERMAN: DAWN OF JUSTICE feierte, kehrt sie nun als Amazonen-Kriegerin in JUSTICE LEAGUE zurück auf die Leinwand. Von wem ist die Rede?",
        "answer": "Gal Gadot"
    },
    {
        "question": "In welchem Jahr fand die erste Ausgabe des Energy Stars For Free statt?",
        "answer": "2003"
    },
    {
        "question": "Wo findet die Energy Star Night statt?",
        "answer": "Hallenstadion (Zürich)"
    },
    {
        "question": "Wie heisst dieser Superheld?",
        "answer": ["Aquaman", "Cyborg"]
    },
    {
        "question": "In welchen 3 Städten findest du unsere Radiostudios?",
        "answer": "Zürich, Bern und Basel"
    },
    {
        "question": "Welcher dieser Superhelden kommt NICHT im Trailer vor?",
        "answer": "Superman"
    },
    {
        "question": "Wann startet JUSTICE LEAGUE im Kino?",
        "answer": "16. November"
    }
]